[好奇寶寶] 點解沙士嗰時無疫苗

北面講到上年3月已經有疫苗，點解沙士嗰時又無整疫苗嘅。

依家打嘅係咩嚟

嗰時啲人免疫力好啲

沙士好廢

嗰時人流無咁勁先無傳得咁快 唔代表隻病毒廢喎

可能就係太勁所以先難傳開